這是大多數不信教的美國人反對的觀點，這可能是他們對拜登的支持如此之高的部分原因，儘管競選團隊的宣傳努力很少。 越來越多的美國人不信教。 為什麼民主黨人忽視了這些選民? 丹尼爾·考克斯，2020年9月17日 
 美國非常讚賞他們的努力和透明度。 時間線:特朗普淡化冠狀病毒威脅的124次|Aaron Blake, JM Rieger | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 這是克勞克和麥當勞前董事長弗雷德·特納(Fred Turner)的一項更大努力的一部分，目的是尋找那些有商業頭腦、有成功動力的企業家。 為什麼麥當勞設定了公平的商業模式的標準傑克梅斯，2020年9月16日財富 
 一名名人計劃明天抵制Instagram，以向其母公司Facebook施壓，要求其更好地控制其服務中的暴力、種族主義和仇恨。 金·卡戴珊、凱蒂·佩裡和萊昂納多·迪卡普里奧計劃一天抵制Instagram。 這就是為什麼Danielle Abril | 2020年9月15日|財富 
 另一方面，我居住的舊金山灣區的社區卻受益於抵禦氣候變化破壞的持續投資。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 消息人士告訴《每日野獸》，作為努力的一部分，賽義德接受了數月的武器訓練。 美國間諜在巴黎大屠殺發現基地組織的指紋|沙恩·哈里斯，南希·a·優素福| 2015年1月8日|每日野獸 
 愛潑斯坦第一次試圖給自己的形象抹黑，是在他聘請洛杉磯的公關公司Sitrick Co.時開始的 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 美國軍方剛剛公佈了一項讓伊拉克人準備好與ISIS作戰的新舉措。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 美國曾經試圖訓練幾個師的兵力，而最近的努力僅為3000人。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 警察局長邁克爾·哈里森(Michael Harrison)表示，這是減少幫派暴力的結果。 2014年美國謀殺之都，Brandy Zadrozny | 2015年1月3日|每日野獸 
 剩下的那顆又掙扎了半分鐘，最後絕望地發了火。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼 
 他親眼目睹了這一行為，他確信無疑，但卻沒有做任何努力去阻止小偷。 homestead |Oscar Micheaux 
 因此，為了證明《聖經》是不正確的，我將幾乎全部引用基督教批評家的話。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 要使表達的努力成為對一個精神概念作出反應的一種至關重要的衝動，這就是我們所追求的目標。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 親自呼籲你的人和戈德利的人盡最大努力守住陣地。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓